點解希古恩冇得踢12碼? 明明係祖記同拿玻理都係首席12碼射手

好過份

廢/信心/其他人仲勁